元朗區議會記者會: 本是同根生，相煎何太急

香港政府，聽到未呀？聽到未呀？聽到未呀？

講番人話啦，正面回應啦！

focus 番5大訴求

推呀

根你鹵味

屌個主席好似 on99 咁
太平紳士

香港人，唔好再訓啦，醒啦

見到姚國威依條撚樣就嬲 咁撚垃圾都自動連任 無人參選

佢講乜9

你個邏輯點做成

又話保衛家園嘅
.

定唔夠錢分

不如我打完你兩巴, 再講怨怨相報何時了?

wa屌

又係呢位手足

上次屌盧狗扮傻手足???

點解元朗就唔去得, 你元朗宣佈獨立?而家係元朗國?
保家衛國?你係差佬定解放軍先

理撚佢, 一定要去

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反黑大遊行,劍指醜陋黑政權

大家出黎,抗爭最終目標係要拉倒成個鄉黑政權

把聲有d似

面對建制d撚人既語言偽術，
我地要用返佢果套對付佢

上次唔係佢,呢個我朋友住元朗

除左個主席識英文之外，其他個d係咪老臨？

屌佢係咪答錯野

no thank you

個主席鄉事派黎

呢班鄉黑垃圾打自己元朗人，打完屌其他人相煎何太急

咁你地又煎啲平民？